Нужно розархивировать архив vendor.zip в корень
 
залить базу с дампа в корне проекта

поменять подключение в файле common/config/db.php

даные для входа пользователя
email: 13@test.com
pass: 123456

даные для входа admin
email: 14@test.com
pass: 123456

Заполнить данные для отправки почты
common/config/main.php

Добавить путь /cron/default/index для крона, обновление 1 раз в день

-----------------------------------------------
16/10/2017
Изменения в табл. royalty
```
ALTER TABLE `royalty`
ADD `comment` text NULL AFTER `agree`,
COMMENT='';
```